仲有2場就可以見證反占失敗

熱火呢啲垃圾都入到決賽不如直接頒獎畀我地湖人好過啦

你班五毛威啦

就黎成個LA都係5毛

而家都失敗左